呢個時候仲開POST屌販民仲唔係鬼???

仲係出面見到幾個post屌販民, 傻撚左呀?